就快半年啦..我仲係掛住你

雖然唔知你會唔會睇到雖然都知你同緊你女朋友相處得好開心
但唔知呢半年黎你有冇1秒係諗過我..擔心緊我
雖然一齊既時間唔長..但我依然歷歷在目
依然掛住你,無論去到咩地方都會諗起你..
就算食餐飯,返緊工或者同朋友出街,每一刻都係諗緊你,我知再係咁落去係我自己拎黎賤...
但係我會掛住你..我會一直等你

真係好賤

其實我同女朋友扑野果D都有諗起你

巴打係咪都有相同經歷

十年我都仲掛住佢

或者我已經唔係佢心入面

我都會..最近有新對象都唔敢開始..因為我知我依然愛前度..唔想害人..

同是天涯淪落人

唔好再掛住佢
move on 搵下一個更愛你既人
再唔係愛自己都得

你飛人定人飛你

多謝巴打 感情上有啲困難想呻 可留tg名?

對方飛我 話唔夠愛我

信我，藉口嚟

On9真係冇藥醫

我都係同你一模一樣。。 留個tg互呻下？

你留名我加

放心 仲有好多個半年

巴打仲未move on到?

長你少少 兩年了

見到呀 睇到你個post係17年個陣
我覺得自己一世都忘記唔到..

點解唔搵返佢

唉

Same here

放低啦
對自己好啲啦

我都好想知究竟佢心入面仲有冇我

啱啱好夠一日

因為佢有女了

真係無晒機會咩

我呢三年零八個月都重好掛住佢
十年 好恐怖
我唔想學似你咁呀

算係 有問過佢 佢話冇機會

覺得自己好衰 見到佢開心 自己就唔開心

正常呀..我見到佢依加同佢女朋友相處得好開心..我淨係識喊..同時都知唔可以阻住佢..已經就快半年冇聯絡

同你好似 理性地係要move on但係做唔到

我都係咁 有一排就算心情好啲
但係過左一排之後又突然間勁掛住佢 好想知佢做咩 有冇諗過我..人就係咁犯賤...

貼自己老婆女朋友SP身材（23）

絲打幾時再有J圖?

好想加絲打tg

呢個唔係我黎我個friend黎 佢有男朋友啦死心啦

幾時叫佢再影?

冇啦 佢自爆條仔應該唔會再想比佢影

半年好閒，雖然我一年都唔長
佢仲要已經開始咗一段新感情好耐啦

一樣 留 tg一齊叫春？

理智啲 佢分得手重有埋新伴侶已經證明佢唔再愛你
你再傷心再痛再掛住佢都係得你一個知 佢都唔會在意
倒不如你對自己好啲 盡力過好每一日 令自己開心好過
將所有回憶感覺收落心底 總有一日會好返
雖然我都好掛住佢 但都深知佢唔會返黎

冇

巴打講得岩
竟然人地已經有新一個
我地總原地踏步 更無補於事
要將所有回憶感覺收落心底